youtube 係咪同喂Brian夾埋

我屌你老味
想安安靜靜睇個youtube
雖然我無買youtube premium 姐
點解要迫我睇brian啲廣告

我唔撚想知你新office點點點
我唔撚想知你點教人搵錢啊

adblock on

同意，屌你老母想睇youtube片係咁彈車志健廣告，聽鳩埋d佢由零到四百萬的故事，仲有一個電話一粒制就可以搵幾百萬既濕鳩廣告

依排仲要多左好撚多個
琴晚仲有個係反駁呃人既

總之煩撚到仆街，唔想再聽brain cha呢條煩膠既片

電話無set block

可能車志健近排比多左廣告費比YouTube煩到仆街

蠢人錢易賺嘛，係咁架啦

有一半廣告都係佢

你有錢都可以賣廣告
用adblock啦

個 ! 撳落去report 乜撚原因都撳 出一次 撳一次